[求幫]［文宣組入黎］將今晚元朗既事話俾全世界知

代出post:
今晚元朗發生既事，我相信好多人到而家仲好嬲，點解香港會變成咁，狗隻唔再除暴安良唔單止，警鄉黑3 方巧合地不同時間出場

而家情況係：
1）香港市民個人安全及性命隨時有危險
2）狗隻已經無視佢地基本保護市民人身安全責任
3）惡勢力可以任由作惡，危害市民財產及性命
4）香港已經不再安全, 隨時喺街都會俾人打

文宣組係咪可以將呢d訊息廣傳？等其他人知道，訪港前好好考慮及準備？

push~